Siitpoolse otsuse andmise 5   " Oktobrist c. Nr. 12 täitmiseks olid tänaseks päewaks Rits Org Konkursi asjas wiimist otsust kuulma sub poena praeclasionis  kutsutud.....fotod: Holstrest Peter Rosenberg ja Aidust Jaan Peet.  Et need aga tulnud ei ole sellepärast sai 
                           Mõistetud: Peter Rosenberg ja Jaan Peet peawad et nad mitme kord kutsumise peale ette tulnud ei ole oma nõudmisega rahule jääma, ning ei wõi ühtegi konkursi tombust saada.
